內地單程證老人不斷湧港 老人成新香港人新力軍

原來蝗廢老拎單程證都好易 唔怪得香港越黎越多D老野明顯似北方人又完全唔識廣東話....

以 下 五 種 類 別 的 內 地 人 士 可 以 申 請 來 港 定 居 ， 包 括 （ 一 ） 夫 妻 團 聚 類 、 （ 二 ） 無 依 靠 兒 童 投 靠 親 屬 類 、 （ 三 ） 照 顧 在 港 無 依 靠 父 母 類 、 （ 四 ） 無 依 靠 老 人 投 靠 親 屬 類 ， 及 （ 五 ） 繼 承 遺 產 類 。

仲有冇人支持全民退保

年輕人9折出糧供養鄰家長者

香港仲有咩優惠未比支那狗吸乾？

- 中國超齡子女獲放寬來港後，去年單程證來港人數較前年急增26%，而1997年至今累計亦超過76萬人，佔本港人口一成。
- 根據統計，來港的中國移民約58%入住公屋，19%領取綜援，創出15年新高。
- 加快中國移民來港，原以為紓緩港人老化問題，但來港人士的年齡中位數由1998年的13歲，上升至去年36歲，反而帶來負擔。
- 新移民普遍學歷不高，70%只有中學程度，小學和大專以上各佔一成多。

公屋，綜援，血，醫療，學資，長者優惠..
仲有咩打漏？

工, 學位

申請哂全家黎香港

申請個有老野黎 (唔使好親)
然後個廢老又申請三代人黎

第時人口老化得咁勁，各位有樓之人點放租?

湧港搶老綜

引入老人滅人口老化
引入窮人黎扶貧

多得呢班老野，搞到大量假結婚靚大陸妹黎香港

炒場新力軍